{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158707?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 황정민키즈글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、お連れ様が3客室以上の場合は予約できず、ご予約された場合は強制退室措置となります。 火鉢の使用は不可能で、レンタルは10,000ウォンです。 一部屋あたり一家族のみグランピングを利用でき、二人のお連れ様が同じ客室を予約することはできません。 客室内では、個人の炭火やバーナー類などはご利用いただけません。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室できますが、ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 料金と料金表の未確定により、自動予約のキャンセルと再予約になることがあります。 予約の際、IPTVと無料Wi-Fiを利用でき、客室は禁煙です。 プールは屋外プールと子供プールで運営され、運営日程は天候によって変動することがあります。 泳ぐときはラッシュガード、水着、水泳帽を着用する必要があり、お子様は保護者と一緒にご利用いただけます。 バーベキュー場は使用料によって炭とグリルを利用でき、炭は追加で購入できます。 グランピングの前には個別バーベキュー場が利用でき、キャンプ場で販売されている炭のみ使用できます。 キッズ渓谷が隣接しており、グランピング場の前には渓谷があります。 客室には個別トイレがなく、共用トイレと共用シャワールームをご利用いただけます。 客室にはエアコン、扇風機、除湿機が備えられており、グランピング客室はヒノキ木材を使用しています。 キッズグランピングの前には日陰がたくさんあり、渓谷が目の前に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "火鉢の使用は可能ですか？",
            "answer": "火鉢の使用は不可能で、レンタルは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一家族で複数の客室を予約できますか？",
            "answer": "一部屋あたり一家族のみグランピングを利用でき、二人のお連れ様が同じ客室を予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人の炭火やバーナー類を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内では、個人の炭火やバーナー類などはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できますが、ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "料金に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "料金と料金表の未確定により、自動予約のキャンセルと再予約になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "予約の際、IPTVと無料Wi-Fiを利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件について教えてください。",
            "answer": "プールは屋外プールと子供プールで運営され、運営日程は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は使用料によって炭とグリルを利用でき、炭は追加で購入できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にトイレはありますか？",
            "answer": "客室には個別トイレがなく、共用トイレと共用シャワールームをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、扇風機、除湿機が備えられており、グランピング客室はヒノキ木材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "キッズグランピングの特徴について教えてください。",
            "answer": "キッズグランピングの前には日陰がたくさんあり、渓谷が目の前に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 706,
        "QA": 821
    }
}